斯諾登呼籲特朗普赦免阿桑奇

會唔會wikilead有dominion既證據，斯諾登先有咁既提議？